(ハルヒにたまにはＮＯと言った方が)
(Может стоит иногда говорить Харухи нет)
(Стоит иногда говорить Харухи "НЕТ")


-(GOTO 19)-
(LABEL 19)
-(IF ... )-(GOTO 21)-
-(IF ... )-(GOTO 58)-
(LABEL 21)
-(IF ... )-(GOTO 41)-

[Асахина-сан]
- Всё нормально. Мне не сложно.

[Кён]
- ... то есть это приемлемо?

[Асахина-сан]
- ...

-(GOTO 93)-
(LABEL 41)

[Асахина-сан]
- Я думаю что раз я могу это сделать, то это не плохо.

[Кён]
- ... вот как.

-(GOTO 93)-
(LABEL 58)
-(IF ... )-(GOTO 76)-

[Асахина-сан]
- Кён-кун, похоже только ты можешь сказать такое Судзумии-сан, да?

[Кён]
- Конечно... Но похоже она просто не слышит меня в такие моменты.

-(GOTO 93)-
(LABEL 76)

[Асахина-сан]
- Я не могу. Что если из за моего отказа будущее исказится?

[Кён]
- Не думаю что подобное возможно... Но возможно это поднимет тебе настроение.

-(GOTO 93)-
(LABEL 93)
(LABEL 93)
(LABEL 93)
(LABEL 93)

